任正非美媒專訪：華為未來30年都不會向中國政府提交資料

繼接受英國廣播公司專訪後，華為創始人任正非近日再接受美國哥倫比亞廣播公司（CBS）專訪。其間，任正非強調華為從未向中國政府提交過任何資料。

在CBS周二（19日）發布的專訪中，任正非表示，華為過去30年以來，從未向中國政府提交過任何資料，「未來30年我們也不會這樣做」。

至於華為會否在任正非不知情下，為其設備安裝後門程式，任正非強調絕對不可能，稱其企業十分重視有關事宜，又說若華為設備有後門程式，「以美國的先進科技應可以一早察覺」。

被問及中國政府一旦利用程式存取資料，華為能否主動拒絕，任正非指坊間有此憂慮是正常，但強調此為假設問題，背後毫無事實根據。

未來3個月都不會自殺

唔會提供
中共有本事自已hack 另計

一定唔會射入去

30年之前偷偷摸摸
30年之後光明正大

邊個信

鄧小平：香港回歸後五十年不變

個db本來就係中共 何來提交

外交部：沒聽說過

姐係30年之後會

冇事架我喺出面磨下唔會放入去架
滑咗入去冇事架，我唔會射係裡面
呃妹妹仔呀

有套架放心啦

國企必需有黨委係管理層
完

可以直接向雜雜交，唔駛政府。

華為其實係政府部門
政府部門內就不屬於提交問題

香港十零年都變啦
30年不變？
你預5 6年啦

交俾黨…唔算係交俾政府

本身間公司係中國政府的， 有需要用交呢個字眼嗎？

但係會交資料俾中國共產黨

黨政主要領導干部和國有企業領導人員經濟責任審計規定

第二十四條 審計機關在進行經濟責任審計時，被審計領導干部及其所在單位，以及其他有關單位應當提供與被審計領導干部履行經濟責任有關的下列資料：

（一）財政收支、財務收支相關資料；

（二）工作計劃、工作總結、會議記錄、會議紀要、經濟合同、考核檢查結果、業務檔案等資料；

（三）被審計領導干部履行經濟責任情況的述職報告；

（四）其他有關資料。

第二十五條 被審計領導干部及其所在單位應當對所提供資料的真實性、完整性負責，並作出書面承諾。

日日說慌

但係中國會攞你料